[餓撚勿入]是日午餐：豬軟骨札肉麵

牛油多士+炒蛋
豬軟骨+札肉+公仔麵
熱奶茶

$26

正 ／ 垃圾

個炒蛋唔掂喎

要炒到隻蛋咁垃圾
都好難既

Anyway狗都唔屌

我無得食，所以係垃圾

咁嘅價錢算係咁啦

隻蛋一睇就覺得好老

不過性價比高!

勁惡
下次叫樓主帶埋你去茶記就岩啦

巴打你是咪廚師嚟？
對食物有一份固執

塊蛋好似我廚房抹野塊布

炒蛋喺邊？